让住在现场的友好的主人为你做一顿饭，为你准备渔具，或者带你去当地最好的海鲜市场和沼泽之旅。 我们最喜欢的每个州的嬉皮士|Alison Van Houten | 2020年10月1日|Outside Online 
 它们生活在湿地、沼泽和沼泽等潮湿泥泞的土壤中，它们的隧道几乎可以在复杂的杂草丛生的荒野中的任何地方。 如何寻找星鼻痣(和它们的洞)|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|大众科学 
 厌氧细菌在污水、沼泽、沼泽和稻田等地方以及大多数动物的肠道中产生它。 在金星云中发现的气体可能是外星生命的迹象尼尔·帕特尔，2020年9月14日，麻省理工科技评论 
 生活在污水、沼泽和从企鹅到人类的动物肠道等地方的厌氧微生物是地球上已知的唯一产生这种分子的生命形式。 在金星大气中发现的磷化气可能是“一个可能的生命迹象”丽莎·格罗斯曼|科学新闻，2020年9月14日| 
 在某种程度上，不去在意，成为那些看不出公园、沼泽和活火山边缘有什么区别的人，成为那些精神上还活在半年前的人，要容易得多。 每一个决定都是一个风险。 每一个风险都是一个决定。 |Maggie Koerth (maggie.koerth-baker@fivethirtyeight.com) | 2020年7月21日|FiveThirtyEight 
 在没有任何证据或挑衅的情况下，她攻击了沼泽物——然后在她在这个问题上的唯一一场战斗中被打败了。 神奇女侠后退了一大步休·瑞恩| 2014年12月16日|每日野兽 
 你怎么可能在俄勒冈州的波特兰找到真正的沼泽布鲁斯呢? 2014最佳专辑|Ted Gioia | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 克莱恩不是第一个从拜登世界的沼泽爬到更大的舞台上的人。 哪里有麻烦，你通常会找到乔·拜登|劳埃德·格林|014年10月21日|每日野兽 
 拓荒者到达托莱多后，这里被称为“青蛙城”，因为这里是一片沼泽地。 托莱多:毒水难治的城市 J. O 'Rourke | 2014年8月4日|DAILY BEAST 
 耶格尔在牙买加一片泥泞的沼泽中，在木筏上保持平衡时拍下了这张照片。 《花花公子》杂志插页皇后Nina Strochlic | 2014年5月31日|DAILY BEAST 
 一个当地人带来消息说，一个收藏家和他的妻子藏在公路附近的沼泽里。 红年|路易斯·特雷西 
 两个连部署在一片沼泽上，在犹他炮台的掩护下沿着海滩前进。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 从弗吉尼亚州到沼泽比从北卡罗来纳州更容易。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 上次在荷兰的战役中，一支队伍在穿过一片沼泽时，被命令排成两列纵队。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 这条路是牛踏的路，是大片耕地和丛林中的一片泥沼。 红年|路易斯·特雷西